閘:如何慶祝華為被斷供芯片？

飲法國紅酒定屌大陸雞好？